又藍c開始講故了

有一個故仔係咁的:話說有個學生唔記得做功課, 返到學校擒擒青先做...發現份功課係未教過既野。

戲情（一）
交功課時
學生：阿SIR，你叫人做功課，份功課內容你未教過既！
SIR：未做功課仲賴三賴四，你睇下好多人都交到，唔識做唔會問咩？
學生：嘩!你呢D咩老師，我要聯同其他學生（都係無交功課）、家長投訴你！
SIR：你哋咪投訴囉，事實就係你哋無交功課，我呢份功課本來就係要訓練你自主學習（下省三百字...)
學生:未教都識做，我仲駛你？（一眾學生起哄）
SIR：你而家係咪破壞課堂跌序！
其餘已做完功課學生：（嘈完未...幾時先上堂....)

戲情（二）
交功課時
學生：阿SIR，你叫人做功課，份功課內容你未教過既！
SIR：（向全班）抱歉老師搞錯左，份功課其實未教；未做唔緊要，教完再交。
學生：嘩!你呢D咩老師，我要聯同其他學生（都係無交功課）、家長投訴你！
SIR：.......

戲情（三）
交功課時
學生：SIR，抱歉我無做功課，但份功課未教過。
SIR：未做功課仲賴三賴四，你睇下好多人都交到，唔識做唔會問咩？
學生：......

戲情（四）
交功課時
SIR：（向全班）抱歉老師搞錯左，份功課其實未教；未做唔緊要，教完再交。
學生：（心裡諗）好彩！但如果真係比人罰都無計既，真係無做。